請問邊間餐廳唔開晚市唔洗安心出殯就可以食飯？

請盡量舉出
優先去食！

摩斯漢堡

懲罰佢

仲有無

自膠 冇睇到晚市 多數都有填紙仔嘅選項
唔scan又唔留資料嘅 好快會俾黑警搞 所以唔駛問
必須scan code嘅唔會係同路人 可以skip

本身香港人唔多晚餐食burger，佢啲枱本身都係2+2，開埋晚巿仲要增加員工工作量，夜晚都係兩三個人睇一間鋪